[PS4/Switch/PC] FAIRY TAIL 魔導少年

【PS4/Switch/Steam《Fairy Tail 妖精的尾巴》】日本 Koei Tecmo Games（光榮特庫摩）預定於 2020 年在 PS4／Nintendo Switch／PC Steam 等平台推出，以同名人氣動漫為題材，由《鍊金工房（鍊金術士）》系列開發團隊 Gust 全新打造的 RPG 新作《Fairy Tail 魔導少年》，官方特地公開遊戲最新情報要給玩家們知道！

有無偷跑出

冇睇過原著, 跟唔跟劇情？係咪可當動畫咁睇

露西

天狼島結尾至日蝕篇
過場好廢當唔到動畫睇

星靈攻擊樣都唔出

肯定冇哂啲賣肉位

冇睇過
係咪即係故事既開頭？

第二章結尾到第四、五
好似係

如果冇睇過原著嘅話應該有啲難明

希望好玩啦

冷門到實體版都唔見有地方賣

信和hotline有

求報價，上carosell見到得一間有報$488 switch ver，算唔算炒？

原價好似都$400尾

搵日出街買先,係TWITCH睇人玩好多大奶奶,原著動畫睇左幾集,係為奶而買

459入手
地圖間轉換基本無loading幾抵讚

火之鳥 $448送肉照一張

P4 lag 唔 lag

係咪冇獎杯？

為左打j買隻game

推唔推到1版真係太少人玩

以前有睇 想買嘅 不過通常炒動漫fans向嘅 通常都柒

唔撚掂喎隻驚
作為妖尾第一隻ps4既驚,好心就做長少少啦,得大魔鬥同惡魔篇,搵鬼買咩
起碼加返幽鬼篇同6魔將軍啦

DLC地獄

不了啦,5舊水買隻得兩章既野,狗也不屌

兩章仲要係縮水版
模又要慳,星靈得幾隻,魔女之罪得嗰三條友都可以唔齊腳

玩咗五個鐘 如果你唔係真fans真係唔好買我對呢套嘢有愛可以繼續玩落去

唔係fans真係唔好買，一開波就天狼島，唔係有睇開完全唔知做緊乜

真係Fans都覺得有啲難頂，系統同演出都好一般

我上網睇個台仔開箱睇到佢個三張卡好正

Rpg諗住應該無死，點知都出到咁

放招都窒窒地咁款

睇得出佢用無双啲engine整，我覺得根本唔適合用黎做RPG

搵左3間game鋪都搵唔到guild box switch版,自己又冇PS4，睇左陣game play覺得單買隻game冇贈品又好似唔係好抵，但又搵唔到guild box版，我好想玩啊定係都係單買game算

Hotline ？

如果唔介意拆開過 可以放俾你

到左最後都係單買左隻game，因為間間都話guild box唔返貨

珍稀的怪物獎盃點攞？

個驚係咪真係好垃圾
想買睇原創劇情 但見大部分人都話買唔過

爆機了 能力上限了
就快棄得驚

本身係fans所以一開始都想買
但見好多人都話唔掂
想問吓係咪真係咁垃圾？

系統我玩落覺得ok,都多招多人比你用，不過難度就太低，hard基本上都無腦咁過咁濟

演出同劇情真心唔太掂，對妖尾有愛我覺得可以照買黎玩，我玩得算開心，但唔係fans就真係唔好買，除左rpg育成嗰part其他全部都下下水平

我睇達狗試玩係回合制真係狗j都唔屌

其實佢都賣得肉，不如直接上乳搖啦，暗榮拿手好戲，可能仲好賣過DOA6

就係想睇下啲劇情，聽人講話啲熱血感動位冇曬搞到十五十六

400幾蚊DLC

睇黎真係唔駛買都得

D dlc角唔係太吸引，快手白金算

邊到買？